我係兼職幫cctvb新聞部寫稿 有冇兄弟可以幫手諗下聽日新聞份稿關於取消特殊關稅地位可以點寫

咩分析個d就是但9up下就ok
最緊要係結尾寫句
若然屬實 中國或成最大贏家
有冇兄弟諗到可以點9up

中國又贏

美國咁大動作
其他國家會鄙視美國

香港終可擺脫美國操控成為自由經濟體
若然屬實 中國或成最大贏家

美國壓制

唔錯唔錯
搵邊個新聞姐姐讀出黎好呢

上去臭土睇下 大把藍屍比論點你

香港同國家站在同一陣線
中國或成最大贏

照抄新華社

聽日又要出稿了

港共口交部：獨立關稅區係基本法所給予，並不存在美國及有關國家指手劃腳，說三道四。
特區政府強烈遣責美國總統之行為。特區政府會一如既住，做好一國兩制並向中央人民政府表忠。

完 1997-2020

咁樣得唔得？夠強硬未？

後面quote返邱騰華咪得

上黎連登呃稿？